{"ocean":[{"level":"1","type":"ocean","question":"Mul on suur suu, aga ma ei saa r√§√§kida. Ujun ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"M√µned inimesed p√º√ºavad mind √µngega kinni p√º√ºda."},{"text":"Olen loomat√º√ºp, kes elab meres."},{"text":"Hingan l√µpustega vee all."}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":true},{"label":"Lind","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"2","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur ja sinine. Laevad seilavad minu peal. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on lained, mis kaldal kokku kukuvad."},{"text":"Minu sees elab palju loomi."},{"text":"Paadid vajavad mind kaugele reisimiseks."}],"options":[{"label":"J√§rv","isCorrect":false},{"label":"Ookean","isCorrect":true},{"label":"J√µgi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"3","type":"ocean","question":"Ma olen krabi kodu, aga ma pole maja. Mind on leitud rannast. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mind v√µib leida paljudes erinevates kujundites ja v√§rvides."},{"text":"M√µned loomad elavad minu sees v√µi kasutavad mind kaitseks."},{"text":"Sa v√µid mulle rannas peale astuda."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Merekarp","isCorrect":true},{"label":"Tehas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"4","type":"ocean","question":"Mul on kaheksa k√§tt ja elan meres. Ma v√µin tinti pritsida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen selgrootu."},{"text":"Elan ookeanis."},{"text":"V√µin v√§rvi muuta ja musta tinti pritsida."}],"options":[{"label":"Kalmaar","isCorrect":false},{"label":"Kaheksajalg","isCorrect":true},{"label":"Haid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"5","type":"ocean","question":"Mul on k√µva kest ja v√µin ookeanip√µrandal v√§ga aeglaselt k√µndida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen roomaja, kes veedab suurema osa oma ajast ookeanis."},{"text":"Mulle meeldib taimi s√º√ºa."},{"text":"Ô∏è Munen rannas oma munad."}],"options":[{"label":"Merikilpkonn","isCorrect":true},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":false},{"label":"Merehobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"6","type":"ocean","question":"Olen pikk ja peenike ning v√µin mere all ≈°oki anda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Iseenda kaitseks kasutan elektrit."},{"text":"Olen kalat√º√ºp."},{"text":"Mul on sarnane kuju maoga."}],"options":[{"label":"angerjas","isCorrect":true},{"label":"Morss","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"7","type":"ocean","question":"Olen v√§ga suur mereolend, kes on tuntud laulude laulmise poolest. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen imetaja, mitte kala."},{"text":"Ô∏è Hingan √µhku l√§bi augu."},{"text":"Suhtlen keeruliste helide ja lauludega."}],"options":[{"label":"Meduusi","isCorrect":false},{"label":"Vaal","isCorrect":true},{"label":"Homaar","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"8","type":"ocean","question":"Mul on viis k√§tt, aga ma ei ole inimene. Elan ookeani p√µhjas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚Üë Minu kuju on sarnane t√§hega."},{"text":"Elan soolavees."},{"text":"Ô∏è Mul on radiaalne s√ºmmeetria."}],"options":[{"label":"Merisipelgas","isCorrect":false},{"label":"T√§htkuju","isCorrect":true},{"label":"A meri anemoon","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"9","type":"ocean","question":"Olen paljude hammastega kiskja ja mind tuntakse ookeani kuningana. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen kala, kellel ei ole luid."},{"text":"Ma v√µin olla v√§ga hirmus."},{"text":"Minust tehakse palju filme!"}],"options":[{"label":"Delfiin","isCorrect":false},{"label":"Haid","isCorrect":true},{"label":"Tihend","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}},{"level":"10","type":"ocean","question":"Olen hiiglaslik ja aeglane olend, filter toitub planktonist ja mul on suurim suu ookeanis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen hai t√º√ºp, aga suuri kalu ei s√∂√∂."},{"text":"Mul on laigud √ºle kogu keha."},{"text":"Ma olen inimestele kahjutu."}],"options":[{"label":"Suurep√§rane valge hai","isCorrect":false},{"label":"Vaalahai","isCorrect":true},{"label":"Sinivaal","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"ocean","icon":"üåç"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Mul on pikk pakiruum ja suured k√µrvad. Ma armastan maap√§hkleid! Kes ma olen?","hints":[{"text":"Olen v√§ga suur loom"},{"text":"Teatavasti s√∂√∂n loomaaias palju maap√§hkleid"},{"text":"Kasutan oma pagasiruumi vee pritsimiseks"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Kass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\" ja armastan hiiri taga ajada. Kes ma olen?","hints":[{"text":"nurrun siis, kui olen √µnnelik"},{"text":"Mulle meeldib juua piima"},{"text":"Armastan l√µngaga m√§ngida"}],"options":[{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Siga","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma v√§ntan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on v√µrkjalgsed"},{"text":"Munen"},{"text":"S√∂√∂n vees taimi ja putukaid"}],"options":[{"label":"Linnuke","isCorrect":false},{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Kala","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Vooder!\". ja liputa mu saba. Olen hea s√µber. Kes ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib pulki t√µmmata"},{"text":"Kaitsen teie maja"},{"text":"Mul on neli jalga ja koor"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"Rebane","isCorrect":false},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud ja elan Aafrikas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"N√§en v√§lja nagu hobune"},{"text":"S√∂√∂n rohtu"},{"text":"Minu triibud aitavad mul peitu pugeda k√µrge rohu sisse"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Cheetah","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"H√ºppan ringi ja armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on pikad k√µrvad"},{"text":"Mulle meeldib s√º√ºa rohelisi asju"},{"text":"Mind v√µib leida aiast v√µi urust"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hiir","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan v√§ga valjult ja olen d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on suur lakk"},{"text":"Olen lihas√∂√∂ja"},{"text":"Elan Aafrikas ja jahin toitu"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Olen roheline ja armastan oma pika keelega k√§rbseid p√º√ºda. Mis ma olen?","hints":[{"text":"V√µin v√§ga kaugele h√ºpata"},{"text":"Mulle meeldib elada vee l√§hedal"},{"text":"S√∂√∂n putukaid"}],"options":[{"label":"Madu","isCorrect":false},{"label":"Konn","isCorrect":true},{"label":"Sisalik","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mul on pikk kael ja s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Maa k√µrgeim imetaja"},{"text":"Elan Aafrikas"},{"text":"Kasutan oma pikka kaela, et j√µuda k√µrgete oksteni"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Hobune","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Olen mustvalge kasukaga karu ja s√∂√∂n bambust. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen Hiinast"},{"text":"Armastan s√º√ºa bambusv√µrseid"},{"text":"Minu kasukas on v√§ga silmatorkav ja kergesti tuvastatav."}],"options":[{"label":"Polaarkaru","isCorrect":false},{"label":"Panda","isCorrect":true},{"label":"Grizzly Bear","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}